屋企人搬反黎真系好撚辛苦

是咁的，搬反既系我姑姐,本來佢早幾年結左婚搬去同佢老公住，甘我就自己可以獨霸左間房（本來同佢同一間房）之後我姑姐吾知咩事離婚，粒聲唔出咁搬反黎，將所有自己既雜物搬哂反我屋企，本來間屋已經細，仲擺多D雜物反黎，仲要特登買張碌架床反黎話咩唔洗佔甘多位，DLLM咩，最大獲系我姑姐把口好撚臭，每朝一起身就充斥著口氣味，DLLM真系好難頂，我都算啦，仲要平時當我阿四咁，叫我幫拎快遞又買嘢食，又夜訓，我訓撚左之後，成撚日嘈醒我，DLLM真系就快頂唔撚順

睇完第一行已經頂唔撚順，篇野人睇既？

明明唔係殘體字
但就睇到隻眼勁唔舒服

Show Blocked User - Ive撚

你有冇讀過書?

反你老母 吾你老母

睇完？頭幾隻字都頂唔順呀我

照咁睇人地係度住先
你老幾呀？分清莊閒啦